有冇人讀緊英國足球體育商業學院 （UCFB）？

Undergraduate Degrees
BA (Hons) Football Coaching & Management
BA (Hons) Multimedia Sports Journalism
BA (Hons) Football Business & Finance
BA (Hons) Football Business & Marketing
BA (Hons) Football Business & Media
BA (Hons) Sports Business & Coaching
BA (Hons) International Football Business
BA (Hons) Sports Business & Sports Law
BSc (Hons) Sports Psychology
BA (Hons) Physical Education
BA (Hons) Sports Business & Sports Broadcasting
BA (Hons) Stadium & Events Management
BA (Hons) Football Coaching & Talent Development

Postgraduate Degrees
MSc Sport Management
MSc International Sport Management
MA Football Coaching & Analysis
MSc International Sport Management (Online)

主校區 溫布萊球場 酋長球場
係咪可以日日睇人踢波

幾正喎

哇，幾正咁

真係未聽過